grad左諗緊好唔好讀多個building service degree

前路茫茫 求助呀！

小妹自己本身商科底 讀econ
但係系消防工程公司做pt
對工程呀睇圖果啲都有啲sense有啲興趣
如果想系呢行發展係咪讀返個BS好啲呢？
想直接讀master但master只收engine底
但係讀個degree都要成十幾廿萬
同埋想問讀BS考唔考到C牌架？

定係乖乖地繼續摺系office做admin或者去bank做back office然後努力考政府工呢😔😔

🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

入正苦

做sub仔公司就算鳩數啦

除非你好有錢
或者興趣大到彌補一切
否則不了

唔怪得bs會沒落
真係呀豬呀狗都讀得
唔係理科又讀得
你睇睇ive dipolma收唔收啦
一野就讀deg??咩數底都無

我都係Econ 失業大軍

...讀商科唔代表冇數底架喎

工程=地底泥
去做譚仔呀姐好撚過啦

bs 的野
根本唔洗讀都可以識做

咁你記得報到engine degree 上黎講聲

咪撚讀BSE

唉

完全唔同數黎 商科同engine啲數讀既野完全唔同
有興趣自己問同事攞notes睇下 實際做野同讀係兩樣野

試下搵份工程畫圖仔做下你講到咁有興趣
睇下捱唔捱到先
可能做一個星期想轉行

雖然有閪做工程係幾好 但你要讀多四年就曬9氣啦
好地地做咩工程

唔好撚讀 走呀！！

有閪做工程已經係開咗 easy mode

唔好戇鳩啦

No on9

無數底讀 engine 痴線

算吧喇 睇落去同做落去係兩回事
淨係睇圖同埋畫圖未無乜野囉
要你現場夾圖
同埋訂料做安全開會 到時未又係呻辛苦

好鬼難做架..........現場夾圖, 夾位, 簡直係鬥智鬥力...

見到你個😔😔死人emoji就覺得你係假膠

銀行工啦屌，做乜鬼BS，BS俾狗做架。

依家求其搵份compliance / AML 拎個經驗，都三年上三萬啦(好彩嘅話)

去大專讀個part time BS dip一年貨仔搞掂，邊讀邊做，讀完再報埋part time BS top up degree都係讀多年半至兩年，之後再轉工人工就幾級跳